許願樹

我想好有錢
可以比屋企人 女朋友 有好好既生活
🎄

男朋友個心得我一個 阿門

我想唔洗面對呢個社會 唔撚想負啲唔知點解嘅責任

有自己既空間，生活愉快

女朋友唔知我有三個sp 阿們

希望可以識多啲朋友

😂

希望做到我鍾意做既野

我想要一個膊頭